## Usina Sonora

Projeto voltado para criação de um CMS para administração do portal da Usina sonora.

Utilizado o <b>Laravel 7</b>, junto com o template **admin**LTE.

<b>homologado no PHP 7.2.</b>



